FB見到劉馬車好似出事

話佢叫雞唔比錢，比人整斷頸入左icu

未FC

死咗都唔洗恨啦

關人撚事

咁大件事點解冇人推？？

ICU少左張床 點撚得
快啲推返馬車去M記

堆填啦

依d人根本唔會改，唔抵可憐

呢啲垃圾唔撚洗理
佢係何妖接班人啊

幾年前舊fake news都攞返出黎講，on9

呢張圖睇過10次以上

拉

核彈

wfc

呢張圖10年都黎